咁大個仔，覺得自己做過最叻係咩野事

我先
見街邊啲人要幫就去幫
幫得幾多得幾多

你地呢

Exact7ly

專心上堂

宜家宜個職位

有個女朋友未嫌棄我

開左連登ac

撞開左個肥婆

拔尖

好事黎

Fuck u, me 21y/o, still a0

但連登都熄埋

搶左主管個位黎做，主管變成下屬

要幾大衝力

幾勁

救咗個想自殺嘅朋友

曾經有人肯對我付出

好勁，details ok?
我幾個月我學校都有個跳左
雖然唔識，但都有種空噓

惡

入咗ou

生存

諗唔到
都算係一種另類嘅叻

其實我冇直接救佢，係佢同我講佢想死，買埋工具
因為我同佢冇共同圈子 所以佢淨係同咗我講
跟住我通知咗佢幾個好兄弟(佢啲兄弟完全唔知)，啲兄弟上門搵佢
佢發覺原來仲有好好嘅兄弟，跟住就生存到依家，移民埋去外國

仲未死

從未試過上堂訓覺

廿幾年都仲keep到a0